覺唔覺做直播D 記者可以做TWITCH TV

Twitch好多外國人睇

應該DOWN D 直播新聞 再播上去 標題寫 HELP plz don't remove
HongKong police look like china @@@@@